人民日報—陶輝別怕，十四億中國人民支持你！

外國勢力

比張呢D佢

可惜十四億人唔識講英文溝通唔到

民族係漢族

都是英國人

都係中國人樣

咱們挺你

來大灣區做公安

英國人要支那人照

黑白相睇起嚟都係黑頭髮黑眼珠，明顯係終國人啦